switch將會推出outlast

By Wesley Yin-Poole Published 08/12/2017

Outlast 1 and 2 are coming to Nintendo Switch early next year, Big Red Barrels has announced.

1
Outlast running on a Nintendo Switch.

The first-person survival horror games hit Switch at some point during the first quarter of 2018, the developer said in a post on Facebook.

Outlast 1 came out on PC back in 2013, before ports for PlayStation 4 and Xbox One came out in 2014. Outlast 2 came out earlier this year.

In the update, Big Red Barrels said Outlast 2 will not get any DLC. "We've considered many options, but none of them felt appropriate for a DLC," the developer said. "Outlast 2 was created to make you feel like a rat in a maze, without any knowledge of what's outside the maze."

Outlast 3 will be made "at some point... and answers will be given." Meanwhile, Big Red Barrels said it's working on another game set in the Outlast universe. This isn't a sequel to Outlast 1 or 2, but something different.

"We can't say more right now, we first need to make sure we can make it work," the developer added. "Like I mentioned, we strive to be risk-takers and this one is a pretty big challenge. If all goes well, we'll soon be able to reveal more."

If you played Outlast 2 and you're looking for story answers, Big Red Barrels suggested checking out the The Murkoff Account's epilogue, which takes places right after the events of the second game.

個mon咁細有咩驚

嫌handheld mon細咪插電視玩囉

然後就會有人問咁我唔好用PC玩?

又係冷飯